納米機械人 + AI人工智能

注入人體， 擊殺癌細胞